尋漫畫

話說之前睇過一本漫畫,當時應該剛剛出,所以得幾話,
但覺得幾好笑,可惜唔記得叫咩名,
呢幾日醒起本野,想搵返黎睇,
內容大概係講個男主角被選為勇者,
之後有個新手導師既野帶佢打怪,
之後遇到隻巨大史萊姆,
之後就好簡約咁對打,新手導師叫佢殺咗佢
最後隻史萊姆好慘咁打電話返屋企留遺言同家人道別,
男主角又話「點殺得落手呀」咁上下既野,

有無巴絲們睇過呢套野知詭叫咩?

再搭單問多本,
本野係講中二病會變成現實,
即個人患有中二病真係變成有佢幻想嗰種力量,
有個人就負責對付呢班人,佢好似會召喚啲人出黎對抗咁

有無人知

真係無人知?

我唔知

2係至高指令?

唔係啦應該

「有個人就負責對付呢班人」
應該係Drc2，仲 過至高指令

其實唔肯定係唔係一個人,可以話係一個組織既野,
但負責行動既可以話只得一個人,
之後個人會唔知類似召喚定點生一啲有能力既「人」出黎,
(因為睇得幾話,
劇情未交代,因為最後一頁係個搞掂件事個女仔走入個男人身體入面消失咗)

記得有一單案件係話個男仔幻想自己隻手有黑暗力量,
平時係咁用天花板既燈粒制黎練習(類似掛扇要係咁拉用黎開關粒的),
之後患上「中二病」後,大力到可以將粒制好似子彈打出去打穿埋牆

係Drc2
多謝你呀,但都係得9話

第一本知唔知係咩?
應該係搞笑漫畫嗰類

求言人答埋第一本

求神人答第一本係邊本?

仲有記得係一開始個男主角唔知咩事係咁按按鈕,之後先跌咗落去做勇者